---
layout: "comment"
hidden: true
title: "19735"
date: "2014-11-24T13:18:46"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
In meinem Bestand finden sich auch schwarze Federn mit zwei unterschiedlichen Längen - woher die kamen weiß ich aber leider nicht.
Gruß,
Stefan